黎緊星期三會唔會攪罷工罷課包圍立會？

我講下架咋， 我唔會去